燒山：香港警察今日唔會採取血腥鎮壓

11:00

一定血腥鎮壓

屌，搵人毒啞佢啦！

已經開左第一槍

靜靜地...

屌你老母燒山

靜靜地.gif

屌

等gif

佢係咁燈就好

佢其實係咪有病，身邊朋友帶佢去睇病好喎

３００萬名在港英國國民及其子女
正式向英國及國際發出求救訊號。

靜靜地...唔得嘅

屌你老母

屌又燈中 話你勁好定廢好

燒山咪撚再登

收嗲啦
宜家同我即刻講中共千秋萬世

.............

收聲啦 燒山